[A/I] 明日之後 11:00開波 創角撚狗

無人試?

陸服玩過下 開頭幾新鮮 玩玩下好重複好悶

一向生存遊戲囉
玩得了

所有手機game玩下玩下都重複
呢隻算係特別D 有得打喪屍起屋仔

好緊張 暫時仲未見到玩家
定係我仲係新手教學入面間屋

重點係不斷重重複複斬樹掘石

Story mode 點會見到玩家

AN機未有? 我見仲係登記緊

屌 我去到實驗室對個科學家對話個陣閃退既

有無group
岩岩做完新手任

未玩到 但聽落有d伏

已經悶

即係又無GAME 玩

An機好似14號

返緊工 想體驗下咩悶都唔得
無咩時間玩 去到101開發區起自己間屋

好快重複架啦，打大學要成粒幾鐘，獎勵又少
d裝又會扣耐，試過比課金友屈死左

好悶隻野

點解地區香港 down大陸版？

睇落算唔錯WO, 好過首抽GAME 啦

開頭story mode反而好玩過之後。而家係咁斬野。悶撚到嘔

Story mode好正 獨眼佬諗住攬炒
點知隻怪獸無死到 我執個空投就殺到佢

其實係大家慣左手機Game個模式就係要爽快 首抽
其實比隻minecraft你玩都係會悶
應該都係睇人既姐

不過老土講句 幾好快既手機game 都係會悶
太多Game啦 視覺疲勞 隻隻都差唔多

但返工玩唔到

係 玩得多自動Game多

我係自己屋企，條友係咁殺我爆我屋企，我係咁復活都殺唔死佢， 之後你又要斬過樹同石，冇人黎你屋企你又會覺得悶

都幾撚難玩下,
但幾有ONLINE GAME FEEL

冇玩啦，果時大陸出先，一開始幾好玩，整下屋咁，之後到副本果d太晒時間，d喪屍又勁，整支槍d料又多，打完都唔夠你維修番支槍

留名

想問木板點合？係部機都合唔到唔知點解

建成加工台。 轉半成品

難玩到仆街
啲喪屍又勁
又成9日無血
又肚餓
又凍
我好感受到明日之後呀
但係我用手機玩咋dllm好難玩

AN 機幾時先有

14
好似係

其實玩咩

新手體驗唔錯，而家快樂101

an未有

新手體驗支槍好爽

Thx

之後你每射一粒子彈就扣耐

留名 等公會

係想整之出黎都難

點解隻驚操作好似咁差咁嘅，仲有電影畫質都好垃圾

andriod 未有？

操作真係好差, 用弓射野成日卡9住

拉住弓無得瞄 又無得用陀螺儀瞄 陀螺儀廢架

探索任 有4個箱 有冇人搵晒 差一個